蓬佩奧：特朗普或於數周內公布限制中國學生赴美細節

美國國務卿蓬佩奧表示，總統特朗普正認真考慮限制中國留學生或研究人員到美國，可能在未來數星期或數個月，會公布細節。

蓬佩奧接受美國一個電台訪問時表示，並非所有到美國的中國學生都是為中國共產黨工作，不應被視為間諜，但中共一直密切他們，確保他們聽命於中共，令這些學生感到很大壓力。

仲數周

即係香港學生都冇得去

原來仲未做野

YES.

中國黨員貪官子女：多謝林鄭

香港=支那，無辦法，點知係咪支那間諜？而且支那全國性法例明文規定係人都要「幫國家做事」

聯署支持封殺微信同TikTok

香港人過去最多咪審查多啲

佢個口罩會唔會太型

封殺咗騰訊嘅投資先啦，文化產業被入侵先係最恐怖！

我支持 除了因抗爭搵政治庇護外
全撚部ban 哂。因為香港人身分已經被支那玩死

其實要再確保安全 就要排華

林鄭攬炒

左膠：歧視中國不知所謂

Push

香港人可以去俄羅斯囉

冇計，好多支那學生當香港跳板

支持英國同澳洲都禁止香港學生過去讀書

無計
鬼叫咁多支那人攞特衰借頭借路去外國

呢班柒頭當年越戰已經柒過一次，對支那仲係咁柒嘅話不如身體力行移民支國好過啦

五眼應該會跟

Make love no war
Love and peace can penetrate tank

可以去左做英國人先架

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

唔駛驚
會查埋係邊度出世同埋所有lifestage喺邊度做過乜

bno

好波

咁都好過留係香港做中國人

點會佢地自己識分

遣返哂全部學生就啱啦

咪on9

呢班所謂中國留學生全部都係間諜
係有民主嘅外國仲支持獨裁政權

如果唔封埋香港呢個後門，
齋ban中國意義不大

快D 攞左非支那國籍先啦

真，即係好似全民檢測唔禁足

我甘願放棄香港護照換綠卡

其實只要keep 住講就唔會有太多中國留學生敢去
美國大學好似冇得賺快錢了

美國單邊主義

打壓學術自由

前提 連到任

限制中國人啦屌

唔好睇小班nmslese cockroach
唔係Xitler the pool玩到受護照嘅話仲有好多件objects會去申請

有撚用咩，拜登一上台可以undo

佢個口罩香港有冇得賣 ?

攬炒

最好ban 埋香港

痴撚線 好彩佢當你日本人 唔好彩當你中國人

拜登好難贏到

中國都有5星

Wow

攬炒驅逐香港留學生

用zoom上堂咪得囉，駛咩離開中國

Hong Kong is China

數天喇

我有生之年
竟然有機會見到支那學生折墮
會唔會太開心
咁多年黎 你地都搶得香港學位多

有大關係咩

美國政府而家就係路分香港同中國
直接香港 = 中國

往死裡打

仲數週 共狗已經準備好叫啲支共人洗你票啦

快手啲啦

Hong Kong is CHI NA
你訓左幾耐

冇所謂啦攬炒救全球
最好香港唔好例外，唔係班蝗又衝落黎話我係香港人呀hi所以可以去讀

好撚嘢

Burn with us

一間又衝出嚟講香港唔等於支那嫁啦

好簡單，而家個情況邊個有bno就唔係支那人

數周都OK,個或字真係唔掂

訓醒未，大豆侵好難嬴到就真

其實都嚴重，支那留學生讀完會留低然後散播支那價值
將唐人街赤化

哈，好彩有BNO

香港出生的美國中央情報局（CIA）人員馬玉清做中共間諜案，引起外界廣泛關注。

Bno 都多藍絲狗

禁晒佢地啦

都燒唔到九成九兒登仔 佢哋梗係話攬炒

又話3日一制裁

係咪有bno就無事

中大有啲美國exchange 都已經冇得去

其實好癲....如果一次過趕走

仲有英國呢？？？食咁耐花生

好過無

習明澤點計

有無得report？
以前係美國讀書，識落一堆留咗係美國嘅愛國小粉紅

支那人黎香港讀大學

新制四年 加個master 香港搵份工就夠期呃身份證

洗完底就走

如果全係正常人就唔會有小粉紅啦

封殺官二代

連登仔為香港人積極爭取待遇
感謝連登仔超群眼光

一笑置之

幫香港學生爭取就要同佢哋講香港學生可以出示香港出世紙，同支那生有別⋯⋯